2月北海道行程 求指教

毒L自己一個去日本北海道，預左有咩暴風雪乜乜，
主要睇雪祭、玩雪、影相、睇動物!!!
PLAN左個行程，想巴絲比d意見我

8/2 (三)
0530 出發去赤臘角機場 0730 check-in
0915 上機 1450到達新千歲機場
(於機場購買JR 5日卷+札幌來往小樽一日)
(車程: 37mins)
約1600 到達札幌
參觀 札幌雪祭 大通公園1～12丁目、つどーむ会場
宿札幌

9/2 (四)
參觀 札幌雪祭すすきの会場、白色戀人公園、北海道大學
1300出發往小樽(車程: 32mins)，參觀玻璃屋、晚上雪燈之路、Wine Glass Tower
宿札幌

10/2 (五)
0700札幌出發旭川(車程:2.5hrs)
到酒店擺放行李
JR旭川JR北日之出
出發旭山動物園(雪あかりの動物園)
宿旭山

11/2 (六)
參觀旭川雪祭
下午前往美瑛
宿美瑛

12/2 (日)

參觀 美瑛町民スキー場
前往小樽(again)
宿小樽

13/2
參加 札幌雪まつり
宿札幌

14/2
1100搭乘JR從札幌去 新千歲機場 (車程: 37mins)
至check-in期間到機場遊覽
1400到新千歲機場check-in ,1600回香港

2條問題:
1, 坐直航定轉機？
會唔會坐peach / vanilla 轉飛去新千歲？
如果會，可以$15,500 優惠價買5日JR 飛
2, 睇行程其實無必要買幾日pass.
你check 中央bus, 有高速巴士來往札幌- 旭川。而旭川來往美瑛可以坐巴士/ JR, 價錢差唔多。
至於小樽welcome pass 無意見( 當然都可以坐巴士，超方便。札幌駅前有巴士站，小樽巴士站喺小樽JR 駅隔離)
另外，建議你美瑛/ 富良野住多晚。因為好天影相先靚。天陰影相感覺好灰，留多晚搏遇到好天

多謝回答

1. 坐CX直航, 應該用唔到個靚價買PASS

2. 暫時係日本最唔熟就係搭巴士
我比較擔心係唔知邊度落車，所以先會搭站站停既JR
但我會考慮下試下搭巴士，可能真係唔買PASS都得

冬天去富良野/美瑛主要都係影相，附近又好似冇乜熱門景點，
所以冇放太多時間落去

另問, 大阪買既西瓜卡,北海道用唔用到?

印象中西瓜咭用到JR, 但坐唔到巴士。
喺北海道巴士發展好成熟，你睇富良野巴士同道北巴士，有車去白金溫泉同青池。
冬天嘅富良野可以留意larch hotel, 行出幾百米就係金山湖，有冰上釣魚體驗，而且單人住一泊2食只要$9,000 日元。平時做緊$22,000 日元左右。
講番富良野，好似有個叫阿部駅 有巴士坐去富良野王子酒店行吓精靈屋shopping, 而且途經坐雪地馬車體驗好抵玩。
詳情上北海道體驗。com 睇

我都係2月一條毒撚去北海道

我都係2月去，想問下美瑛有咩景點？1日去來回扎幌可以嗎？聽人講美瑛站附近可以包車

美瑛可以夾份租的士，d景點都幾疏唔jar車都幾難去
動物其實北海道真係好多款，但超隔涉，咩天鵝聖誕鹿天使魚狐狸海狗都有

租的士貴嗎？點夾份搵人租

邊有得夾份咖，唔通要向美瑛站週圍問人夾唔夾的士錢，凍撚死左都未上到車啦。

租觀光的冬季會貴少少，大概 8000 - 10000 yen per hour。

成10000yen 都幾貴

咁我不如問返你冇自駕你可以坐乜野車遊美瑛？

你仲話想札幌 day trip 美瑛？！不如你先諗下札幌點去美瑛同各交通班次同所需時間同埋幾點日落仲好啦。

我都係放棄美瑛，唔自駕都幾麻煩

想問下大家如果買jr pass,劃指定席係上車果時劃還是買pass果時？求指教

我都係8號岀發 14號返
不過我坐零晨機去kix再轉機上札幌 咁可以省半日時間，之後就14號晚機直航返香港 有緣相見

我又係2月8號1個人去札幌
頭2日都係去差唔多地方之後落函館